愛一個人愛到失去底線叫自虐

愛一個人愛到失去底線叫自虐

什麼都有底線 為何要忍
什麼使你膽敢 橫蠻至今

從來都冇底線 覺得自己好垃圾 淨係識諗人先 好對唔住自己

咁唔會開心 點解要咁

因為真係好愛佢

條底線因你心情而隨時改變......

曾經我都係咁

好開心可以走出呢個困境